Q:高价值
A:和大佬聊得很开心，把lv的包包给我了

Q:身高
A:高不高不重要，看起来高最重要

Q:修图
A:下巴往外拉，下颌骨往里收，头发弄蓬松，肩膀往外拉，显得壮一点

Q:要起飞了
A:下飞机了，跟我报声平安哦

Q:推拉
A:一点都不乖，不过我喜欢

Q:晚安
A:给个甜甜的么么哒就睡了

Q:你好凶
A:哪凶了，明明是笑着说的

Q:生气了吗
A:请我喝杯果汁就不气了

Q:在上班
A:我还以为在想我

Q:没想我吗
A:这不是你在嘛，我就不用想了呀

Q:你有女朋友吗
A:没有啊。有的话怎么能乱撩呢

Q:赋格
A:觉得你挺懂事的，又会关心人，虽然没见过面

Q:我想你了怎么办
A:聊聊天，开心就好啦

Q:我是医生
A:来张制服诱惑

Q:你要退小东西吗
A:放心，我不是销售，就是正好遇到你了

Q:你要退小东西吗
A:放心，我不是销售，就是正好遇到你了