Q:你为什么随身带tt
A:我怕你想要，所以带了

Q:油嘴滑舌的
A:还没接吻，你怎么知道我油嘴滑舌

Q:早安
A:有了小可爱的早安，感觉元气满满

Q:男女授受不亲
A:哈哈，这是对不感兴趣的人说的话

Q:我是00后
A:照片看起来挺成熟的

Q:我是北方人
A:北方人的性格我喜欢，没有那么多的套路

Q:今天好冷
A:没关系，躲进我怀里就不冷了

Q:好无聊
A:无聊的主要原因就是没人陪

Q:被窝有点冷
A:那是因为我不在

Q:你还不睡吗
A:你睡我就睡啦

Q:我喜欢猫
A:看来你也是个可爱干净的女孩子

Q:我叫lily
A:真诚点啊，我都告诉你全名

Q:最近胖了
A:肉嘟嘟的蛮可爱|生是我的小猪猪，死是我的五花肉|想用腿给小姐姐量量腰围|体重秤不准，我抱着掂量掂量，然后说你怎么又瘦了

Q:帅哥你好
A:帅哥的老婆你好

Q:天气好热
A:你又可以穿你的迷你小短裙了

Q:不能告诉你年龄
A:那就叫我哥哥吧

Q:今天有点忙
A:遇到一个小忙人

Q:我是hr
A:那你看人比较准吧

Q:我住三元桥
A:听说美女都住这个小区

Q:我喜欢唱歌
A:多才多艺，好感+1

Q:分享歌曲
A:适合两个人坐在草地上背靠背听|不错，喜欢他的都是有品味的人

Q:你相信缘分吗？
A:我相信一见倾心，但更需要多了解

Q:照片蛮好看的
A:最喜欢哪张

Q:累死我了
A:来，给你捏捏腿

Q:我今天休息
A:意思是要见面吗

Q:哪张好看？
A:撒个娇就告诉你|本来打算三个月不做爱，看了你的照片，决定放弃了|我要告诉妈妈，有人用照片勾引我|从你的眼睛里，看到了对我的欲望|这照片不行，没本人好看，可能是光线问题吧

Q:吃饭了吗？
A:还没，想吃你做的饭

Q:我喜欢做饭
A:有机会比拼一下厨艺

Q:看不进去书
A:可能太想我了吧

Q:准备睡了
A:遇见这么帅的小哥哥还能睡得着？

Q:我还是个孩子
A:对的，你是我的宝宝

Q:我很任性
A:所以不容易招蜂引蝶|没遇到对的人吧

Q:我是水瓶座
A:害羞含蓄的星座|很没安全感的星座|喜欢幻想的星座，现在在幻想什么？|特别重感情，一旦陷入感情就会无法自拔|需要激情，更需要安全感

Q:我很宅
A:有我就不用宅了

Q:晒美食
A:看起来很有食欲的感觉

Q:怕你觉得我无趣
A:这个没事啊，只要开心就好|感觉你挺真实的，不矫揉造作

Q:心情不好
A:心情不好才要出来玩啊，要不然心情会更不好

Q:小弟弟，几岁啦
A:大姐姐，猜一下

Q:你是妖怪
A:那你就是妖怪的女人

Q:我在玩游戏
A:玩游戏多了找不到男朋友的

Q:你忙完了
A:偷一下懒，唯一偷懒的时间都给你了

Q:很开心
A:因为遇到我吗

Q:刚刚睡着了
A:原来是去梦里找我了

Q:对XX没兴趣
A:年纪小正常，一般是三十以后

Q:帮我修电脑
A:没问题，记得请吃饭

Q:可以拒绝吗
A:可以啊，还不是看你心情，不过我不想被你拒绝

Q:我不是好人
A:我也不是好人，所谓的臭味相投

Q:同事好讨厌
A:默默替你鄙视一下他

Q:你好矮
A:男人嘛，躺着的时候比女人高就行了

Q:好听吗
A:别唱了，差点撩到我了

Q:穿好少
A:如果你是我女朋友，我一定会骂死你

Q:最近长肉了
A:让我看看哪里长肉了

Q:为什么要加微信
A:因为想约你喝咖啡

Q:想睡觉了
A:等等我，我们一起睡

Q:有什么好处
A:带你happy，让你做快乐女人

Q:钱很重要
A:看来你父母不能满足你的物质需求，只能靠自己

Q:我害羞
A:我保证，我很温柔

Q:隔离结束了
A:那你可以见想见的人了

Q:我是逗你的
A:逗我，你要负责

Q:看心情
A:这好办，我最拿手的就是给人好心情

Q:一直没遇到
A:就欣赏宁缺毋滥的人

Q:万一你干坏事呢
A:谁对谁干坏事还不一定呢

Q:很有套路
A:空有一身撩妹的本领，可惜没遇到想撩的人|这不是证明你有魅力嘛|套路是用心的，撩你是认真的

Q:好久没去游乐场了
A:喜欢游乐场的人都还是个孩子

Q:最近心情不好
A:是因为男人吗

Q:你像我一个朋友
A:我还以为像未来的男朋友

Q:书包好重
A:我帮你背，你抱抱我就好了

Q:我没人要
A:真没人要？那我可抱走了

Q:你玩的很开心啊
A:可惜你不在我身边

Q:一个人过节
A:过几天我回来了，你就不是一个人了

Q:我现在几分
A:已经及格了，要当满分女孩吗

Q:我要迟到了
A:罚你请我喝咖啡

Q:对我好一点
A:乖的话，没问题

Q:晚上去吃烤肉
A:不等我回去一起吗

Q:你在撩妹吗
A:没有，仅有的时间都在想你

Q:经常这样撩女孩子吗
A:能让我这么撩的只有一个

Q:加女生这么主动吗
A:没眼缘的我都懒得说话

Q:认识我什么目的
A:放心，就是交个朋友

Q:很陌生
A:世界上没有陌生人，只有还没来得及认识的朋友

Q:对小男生没兴趣
A:说明你不够成熟，成熟与否不是看年龄，而是看经历和思想

Q:你是渣男吗
A:你是渣女吗？我相信真心才能换真心|我也想当渣男，奈何一身正气，想当都当不了

Q:你们男人都这样吗
A:不知道，对男人没兴趣

Q:是不是认了很多妹妹
A:倒是想找一个，一直没遇到

Q:你在约我吗
A:想的话可以呀

Q:我的温柔不会随便给人
A:当然不能随便，要慢慢释放

Q:对我有抵抗力吗
A:那要看你够不够温柔了

Q:要看我愿不愿意
A:两情相悦是最好的

Q:能不能少点套路
A:可以呀，真诚最重要

Q:看你值不值得了
A:要是值得呢

Q:我不想谈恋爱
A:我也一样

Q:你好幼稚
A:成熟的男人，都希望寻找一份童真

Q:这么会撩怎么还单身
A:这你都看得出来，一定是个海王|可能上天嫉妒我的帅气吧

Q:哪有那么容易哄
A:没有一个吻解决不了的

Q:想喝奶茶
A:不用吸管了，我用嘴喂你喝

Q:你爱我吗
A:爱，我愿意为你付出生命，付出我的一切

Q:我在喝奶茶
A:快给我尝一口，刚好渴了

Q:搞砸了
A:这个确实不好弄，我上次也搞砸了，客户难缠的要死

Q:我比你大
A:女人有点年纪才有韵味

Q:我不会唱歌
A:就喜欢你这种笨笨的女孩子

Q:天下没有不散的筵席
A:如果是你请客的话，我就多吃会儿

Q:喜欢哈根达斯
A:如果你喜欢一个人，就带他去吃冰激凌蛋糕，如果觉得好吃，就可以在一起

Q:你好帅
A:今晚是吃了什么水果，怎么突然嘴巴变甜了

Q:停电了
A:点个蜡烛，多浪漫呀

Q:你是不是经常带女生回家
A:上次我姐来的时候落下的

Q:我要和家里商量
A:看来是个很乖的女儿

Q:我分手了，男朋友和闺蜜在一起了
A:随便就能抢走的男朋友，本来也不是你的

Q:别嫌我丑
A:不会的，最多也就是把你打一顿

Q:别嫌我丑
A:不会的，最多也就是把你打一顿

Q:我有很多缺点
A:用男人的长处弥补女人的短处，这叫互补

Q:喜欢什么样的女生
A:喜欢直爽的女生，不喜欢太作的|90%的男生喜欢好看的，他们太肤浅了，我喜欢性感的

Q:咨询个问题
A:对别人咨询费1000，你这么美就免费了

Q:带我出去玩吧
A:看你表现咯

Q:带我出去玩吧
A:看你表现咯

Q:你妈怎么说
A:我妈让我小心你，小心别让你跑了

Q:我不怕痒
A:那我亏了，我怕痒

Q:最喜欢哪
A:全世界最美的夜空，满天繁星美到极致

Q:前男友是水瓶座
A:你这一生注定和水瓶座有缘

Q:听说站着做很不错
A:实战过也很不错

Q:在找吃的
A:偶遇一枚小吃货

Q:没人约你出去玩吗
A:有很多人约我都拒绝了，舍不得你孤零零的

Q:你养我吗
A:把你养得白白胖胖的，给我生儿子

Q:你好笨
A:所以跟你在一起

Q:你好笨
A:所以跟你在一起

Q:给我发个红包
A:然后吃成胖妞吗

Q:我想吃牛肉
A:近了给你送，可惜太远了

Q:你睡得挺好
A:如果你在的话，估计就睡不着了

Q:滚
A:我现在是脾气好，要是以前你早就怀孕了

Q:不喜欢喝酒
A:有机会一起喝养乐多|喝我们的喜酒

Q:前女友对你好吗
A:我最烦别人对我好。因为别人一对我好，我就容易动情

Q:你多大了
A:男人三十一枝花，看到我花蕊上的露珠了吗

Q:你会给我花钱吗
A:我不差钱，但我很讨厌拜金女，因为受过伤，被人当饭票，几乎付出了我的全部|给女生花钱其实没什么，但是要将心比心，让我知道她是值得我付出的

Q:你在干嘛
A:我在庙里，你给我买点好吃的，我给你许愿|刚做了100个俯卧撑，累瘫了|说句心里话，忙完工作有人聊聊天的感觉挺好的

Q:没朋友圈
A:你是受了什么打击，才关了朋友圈

Q:今天我过生日
A:那我就是上天送给你的礼物

Q:狗头
A:不喜欢这个表情，太敷衍

Q:微信上不知道说什么
A:见面聊比较亲切|原来是不会聊天的女孩子呀|感觉你是网上高冷，现实中话痨的

Q:看你表现
A:算了，我怕你会控制不住

Q:你结婚了吗
A:跟谁啊

Q:很激动
A:别激动，容易长痘痘

Q:很激动
A:别激动，容易长痘痘

Q:不回信息删了
A:你最近是不是火气很大

Q:不回信息删了
A:你最近是不是火气很大

Q:脾气差
A:如果你善解人意些，应该会有人喜欢吧

Q:脾气差
A:如果你善解人意些，应该会有人喜欢吧

Q:你好忙
A:一个没有事业心的男人，也不值得你浪费时间

Q:刁蛮
A:如果一个女生不懂得尊重和包容，也不值得男人浪费时间

Q:女人最怕的就是赌一场浪子回头
A:最棒的，就是浪子愿意为你回头

Q:对生活麻木了
A:如果真的看破一切，那早出家了

Q:你叫什么
A:青藤最帅的那位

Q:单身很久了
A:久旱逢甘霖啊

Q:性冷淡
A:你是没遇到能让你热起来的人

Q:为什么不是你来找我
A:被你爸妈看见多不好

Q:难过
A:不哭，改天带你吃棒棒糖

Q:就吃个饭吗
A:吃饭只是借口，重点是见你

Q:男人没心
A:因为好男人把心给了你们，你们却视而不见，然后把心给了坏男人

Q:你骗我
A:女人最可悲的，就是男人都不愿意去骗她了

Q:对女人什么样
A:对你解风情，对别人木讷

Q:想象中的关系
A:我比较看感觉，最讨厌的话就是“过日子”，不喜欢将就

Q:你脾气很好
A:哪有什么包容，只是因为爱他

Q:想象中的关系
A:我比较看感觉，最讨厌的话就是“过日子”，不喜欢将就

Q:想去哪生活
A:世界上最幸福的事，就是活在你爱的人在的城市，而且他会帮你带喜欢城市的早餐

Q:你要软禁我吗
A:我不喜欢sm

Q:我没玩过sm
A:怪不得你单身

Q:你又不是我男朋友
A:是男朋友就让亲吗

Q:双鱼座
A:同理心很强，善解人意

Q:白羊座
A:性格直率，有什么就说什么，但是性子比较急

Q:金牛座
A:很长情，但是有点固执

Q:双子座
A:很会变通，但是不够专注

Q:巨蟹座
A:很细腻，能体会到别人的想法，不会让人尴尬，很会照顾人，但是有点情绪化

Q:狮子座
A:很仗义，正义感十足，但是有点虚荣，很在意别人怎么看自己

Q:处女座
A:追求完美，过于挑剔，唐僧就是处女座

Q:天秤座
A:很优雅，大方得体，但是比较含蓄，不喜欢表露自己的内心

Q:天蝎座
A:爱憎分明，不能接受虚假的事物，但是占有欲很强

Q:射手座
A:不喜欢勾心斗角，不喜欢斤斤计较，但是神经大条

Q:摩羯座
A:很隐忍，处世比较圆滑，但有时候显得比较冷漠

Q:鲁菜
A:清香，鲜嫩

Q:川菜
A:离不开辣椒、花椒和胡椒

Q:粤菜
A:清而不淡，鲜而不俗，嫩而不生，油而不腻

Q:福建人
A:喜欢经商，爱冒险，能吃苦，适应能力强

Q:江西人
A:朴实厚道，左右逢源，内敛含蓄

Q:浙江人
A:善于变通，喜欢思考

Q:安徽人
A:刚柔并济，恬淡沉静

Q:上海人
A:精明能干，喜欢据理力争

Q:山东人
A:忠厚直爽，侠义孝顺

Q:辽宁人
A:大男子主义

Q:重庆人
A:热情豪爽，火爆耿直

Q:广东人
A:头脑灵活，务实赚钱

Q:福建人
A:喜欢经商，爱冒险，能吃苦，适应能力强

Q:帮我买个东西吧
A:正好肩膀酸了，给我按按肩，按舒服了我们就去买

Q:你有点胖
A:这叫壮，男人不壮点街上的小流氓都打不过，以后你被坏人欺负了谁来保护你

Q:我觉得咱俩不合适
A:我也觉得，要是我喜欢女人的话，说不定会喜欢你

Q:你有点胖
A:这叫壮，男人不壮点街上的小流氓都打不过，以后你被坏人欺负了谁来保护你

Q:男朋友对我不好，又吵架了
A:把你男朋友照片给我，我帮你揍他一顿

Q:最近有个男生追我
A:魅力挺大的嘛。男生的情况给我说说，我帮你分析下

Q:你好幽默
A:被你发现了。我只有一个小要求，不许太快喜欢上我

Q:你觉得我很好睡吗
A:很好睡的我都删了

Q:买了丁字裤
A:谢谢你，但我穿那个不太习惯，容易卡裆

Q:你觉得我很好睡吗
A:很好睡的我都删了

Q:见面
A:见面如果互相喜欢的人，就给对方一个吻吧|明天我想去看电影，但是人生地不熟的，又有点社恐，有没有兴趣一起

Q:交个朋友而已
A:我贪图你的美色，你却耽误我找女朋友的时间

Q:我比较被动
A:欲拒还迎的，很刺激

Q:你多大
A:不要问男孩子的年纪

Q:我很好啊
A:你确实很好，不过你又不和我谈恋爱

Q:我的床很小
A:一起睡，会靠的更近

Q:别想着操我
A:我就是想了，你能怎么样，咬我？

Q:大可不必
A:开个玩笑。无论你遇到什么问题我都会支持你，站在你这边的，加油

Q:不喜欢吃辣
A:那咱俩吃火锅刚好可以点鸳鸯锅了

Q:最近状态不太好
A:是不是中大奖了，有钱堕落了

Q:晚安
A:今晚的晚风也有你的温度

Q:找不到人陪我看电影
A:这是在等我陪你去吗

Q:我生气了
A:不准生气。太萌了，我受不了

Q:照片
A:你是模特吧|你应该有一米七吧|看你气质，不会是表演系的学生吧|我还以为是女明星呢|我觉得刘亦菲挺像你的|很旺夫的样子|听说对着好看的人，能多干几碗饭

Q:我很高冷
A:我也是。可是在你面前，总想温柔一点

Q:你身体怎么样
A:很好。可以扛大米，扛煤气罐，可就是扛不住想你

Q:为什么说有三个人喜欢我？
A:我呀我呀我呀

Q:对女朋友的要求是什么
A:只有一个：必须是你

Q:你身体怎么样
A:很好。可以扛大米，扛煤气罐，可就是扛不住想你

Q:睡不着
A:完了，有只小猪猪说她睡不着

Q:遇到更好的人怎么办
A:你是最好的。如果真有比你更好的，我就装作看不见

Q:下雨了
A:我这里下雨了，小姐姐那里大不大

Q:数学不好
A:我高数也不及格，但我两秒就能解开你

Q:钱重要吗
A:很重要啊。钱决定了恋爱的质量

Q:我是好女孩
A:抖音上说好女孩容易被渣男骗。那你被渣男骗过吗？

Q:你是好男人吗
A:我是直男。因为我没有当好男人的机会

Q:你话蛮多的
A:我平时话很少的。因为你给我的感觉比较亲切，所以比较有兴致

Q:我做饭不好吃
A:那正好，我不挑食

Q:谢谢你请我看电影
A:本来还想带你逛逛。怕太晚了，你家人会担心你

Q:谢谢你送我回家
A:也谢谢你，让我做了一次护花使者

Q:今天心情怎么样？
A:有美少女和我聊天，心情能不好嘛

Q:我是老阿姨了
A:老阿姨好，我是抠脚大叔

Q:吃了外卖
A:总吃外卖不健康，你需要一个会做饭的男朋友

Q:你厨艺怎么样
A:我只会炒几个小菜，你可不准说难吃

Q:衣服
A:以后只准穿我给你买的衣服，我要把你之前的衣服都扔了

Q:谢谢你送我回家
A:也谢谢你，让我做了一次护花使者

Q:我梦到你了，不是什么好梦
A:梦都是反的

Q:两个单身的人聊久了会怎么样？
A:我觉得会变成很亲密的关系。你觉得呢？(你也觉得会变成兄妹呀)

Q:打游戏很菜
A:确实很菜。要不是你的声音好听，我早就生气了

Q:明天考试
A:加油。考到90分，我就请你看电影。考不到就只能带你吃麻辣烫了

Q:就当你在夸我了
A:替你未来的老公夸你一下

Q:为什么想跟我看电影
A:不想便宜了别人

Q:高冷女孩
A:原来惊喜来得这么突然，认识到了一个高冷女孩

Q:我没有酒
A:明天不加班的话，可以兼职一趟外卖小哥

Q:单身
A:可能你未来的男朋友比较害羞，在等合适的时机表白

Q:你想吃啥
A:麻辣烫吧，帮你省点钱

Q:你在撩我吗
A:你觉得我在撩，那我就是撩

Q:你拍照厉害吗
A:跟我拍一次，不就知道了吗

Q:怎么才通过好友？
A:你不会等很久了吧？

Q:我喝多了
A:喝多了找我聊天，不怕我见色起意吗|喝都喝了，重要的是准备一杯温柔的蜂蜜水等你回家

Q:我是正经女孩
A:听说正经女孩都是最后一个找到归宿的

Q:我们挺近的
A:那我们还挺有缘分的

Q:为什么亲我
A:因为你勾引我

Q:你好腼腆
A:对啊，我有点慢热

Q:这个虾不错
A:对啊，像你一样Q弹

Q:你不像没谈过的
A:那是你还不够了解我

Q:你什么工作
A:架构师。平时比较忙，不过和你聊天还挺解压的

Q:你怎么知道我单身？
A:猜的咯。如果我有女朋友的话，肯定会和其他女孩子保持距离

Q:家里催得紧（相亲）
A:其实也算两个有缘人，只不过换了种方式认识。这段时间，互相掩护就行了

Q:你家里催你相亲吗
A:岂止是催，简直千方百计把我往外送。可能不是亲生的

Q:年龄到了，所以要相亲
A:要是人生都按常理出牌，该有多无趣。都按年龄结婚，民政局得多拥挤

Q:看不出来你挺幽默的
A:你眼光好。虽然没有见色起意的冲动，至少有长期观察的机会呢

Q:宁缺毋滥
A:必须的。毕竟结婚，是唯一一次自己挑选的家人|其实我挺能理解你的，毕竟都是成年人了，有很多选择也正常。毕竟你也蛮优秀的。我感觉喜欢不一定非要确定关系

Q:你很自信
A:自卑的，你又不喜欢（所以给你个机会把我拐走）

Q:太快了
A:那我们再了解了解

Q:你挺会照顾人
A:想多照顾你一点，但还不是你男朋友。如果照顾多了，担心被误会

Q:大姨妈好疼
A:疼在你身，痛在我心

Q:过段时间就好了
A:我知道你平时遇到所有问题，都想着自己解决。但总会碰到无助焦虑的时候，希望有人陪在身边，煮一壶红糖姜茶给你喝。所以在我面前不用故作坚强的

Q:如果见面了你会怎么做
A:先来一套古法按摩，再煮一碗红枣鸡汤，还有个可爱的我陪在你身边

Q:谢谢姨妈期的照顾
A:没关系。等姨妈走了，记得补偿我

Q:看完朋友圈
A:感觉你挺特别的，很少见你这样的女生|偷瞄了一眼你的朋友圈，原来是学跳舞的

Q:回消息慢
A:按我们这个聊天频率，聊天框都该落灰了

Q:我很难追
A:我属于那种明知山有虎，偏向虎山行的人|真的喜欢一个人，迎难而上才能对得起自己喜欢

Q:我老了，不漂亮了，你还会喜欢我吗
A:如果你没有安全感，那我说什么你都会没安全感。我在想你为什么会没有安全感

Q:为什么喜欢我
A:因为你在特别的时间给了我特别的感觉。你坚定的选择了我，我也应该还给你

Q:如果我们分手了，你会怎么样
A:拉黑+删除，还你自由。我对前任都是这样，从来不会藕断丝连

Q:还好
A:还好是多好。好到周末可以一起出去玩那种吗

Q:太忙了(不能约会）
A:知道你忙，所以我也不会约你。不过是想骗骗自己，看来也没骗过去。不过还是谢谢你

Q:你想跟我谈恋爱吗
A:我感觉喜欢一个人可以适度追求，也没必要刻意的掩饰喜欢

Q:我拒绝你，是什么感觉
A:不后悔自己的决定，也从不怀疑自己的眼光

